一人幾首麥凌龍好聽的歌

麥凌龍的歌真係好高質,
搞到依家我只係聽麥凌龍

-櫻吹雪
-金剛圈
-秋分
-舌尖紋了瑪利亞
-從桃花源竟踩到地雷震

仲有好多, 但廢時打了

弱水三千

人牆
彳亍
八陣圖與旅客

寫得太多
有人

難得 有人待我這麼好 如此照料周到

墳場上派對

True romance
Never said goodbye

行（分開）真係幾正
仲有食鯨魚的人

灰

孽 編曲好正

其實成隻WHY都唔錯

麥凌龍

如果可以待你好

無念成個專輯都好撚屈機
單魚座 睡前服

借火

唱k 有幾句要好長氣先唱到😂😂

你老母
連我最愛既juno bb 個名都打錯
係丹麥浚龍呀

酷兒 借火

以最強的鬥志 就算要去哪裡我都可以

行 超生培慾 單魚座 睡前服 弱水三千 借火 金剛圈 吃鯨魚的人 另一邊 耿耿於懷三部曲 從此世界多了一分鐘

勇悍17

樓主最尾兩首識野

金剛圈

羅生門
耿耿J懷

可不可不撐下去
Dancing With The Devil
雌雄同體
櫻吹雪
門

鐵甲人
自己保重
借火
單魚座
睡前服

原地轉

其實首首都幾好聽
不過雷克雅未克聽親都有傷感feel

你前來 我過去
燈塔
八陣圖與旅客
單魚座
紙箱國

Poor U

麥凌凌

傻左咩 一定要有經典既"愛上殺手"

講笑 顛倒夢想

Fire

如果看著我 不妨濛一點
完全望表面 或是未完善

突破幾多百次

單魚座

得一剎美好 卻殺掉一生的感性

我們的末日

矇

雷克雅未克

暇疵

你前來 我過去
雷克雅未克
單魚座
借火
吃鯨魚的人
劊子手最後一夜
結

Jerald個demo 都好正

酷兒 聽極都唔厭

算了別阻嚇我 遇上挫折每次也飛得過
就算得一個我 仍是開要口高歌

誰與他訂下命運之約 黑色的約章

Dancing with the Devil
有種非現實感，好浪漫好正

從此世界多了一分鐘算唔算冷?無咩人提

雌雄同體